{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74266&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "키마리스펜션"
    },
    "text": "このペンションは海の前に位置しており、客室内にはすべてスパが提供されます。 周辺には長浦港が車で4分の距離にあり、竹坊廉は車で22分の距離にあります。 南海ドイツ村までは車で35分かかります。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙区域です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室はすべてスパを備えており、最大2回まで無料でスパをご利用いただけます。 スパの利用時間は入室時間から23:00までです。 入浴剤はペンションで提供するもののみ使用でき、個人が持ってきた入浴剤の使用はできません。 バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを利用する必要があり、人数に関係なく20,000ウォンの追加費用が発生します。 それぞれの客室には、個々のテラスでもバーベキューを楽しむことができます。 お支払いは現場で行われます。 チェックインの際、最大人数を超えて入室したり、訪問客は入室できず、保護者なしでは未成年者は利用できません。 客室内へのペットの出入りが制限されており、画像と実際の状況は異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火薬や爆竹などの火災危険物は使用できません。 ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは海の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には長浦港が車で4分の距離にあり、竹坊廉は車で22分の距離にあります。南海ドイツ村までは車で35分かかります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内のスパ利用に制限はありますか？",
            "answer": "すべての客室はスパを備えており、最大2回まで無料でスパをご利用いただけます。スパの利用時間は入室時間から23:00までです。ただし、ペンションで提供する入浴剤のみ使用でき、個人が持ち込んだ入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには、炭とグリルを利用する必要があります。人数に関係なく、追加費用として20,000ウォンが発生します。また、各客室には個別のテラスがあり、バーベキューを楽しむことができます。お支払いは現地で行われます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や訪問客は利用できますか？",
            "answer": "チェックインの際、最大人数を超えることはできません。また、訪問客は入室できず、保護者の同伴なしでは未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは制限されていますか？",
            "answer": "はい、客室内へのペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション事情により上記の情報は変更される場合があります。また、オンシーズン中には一部の客室料金が変更されることもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 564
    }
}